身高得179點部署？

啲囡囡成日話我180都冇 係咪男人黎 不如死左去

係咪要一世單身了

裸身179

著對鞋都有180啦

你拎住張身分證比人睇？

我2米高都覺得米8矮
樓主仲要得179

可能樓主係著埋鞋加頭髮呢

搞基做0仔，俾啲180以上嘅1仔拮

分俾巴打啦
留名要5，6cm高就夠
唔貪心 有17幾已經滿足

有得分我都想叫2米既人分啲

我183都係單身啦

真 想自殺

咁不如聽班女女講
死咗佢